有咩唱K app可以同人即時合唱？

而家冇得去K房，但又想同朋友合唱吓。
之前試過幾個唱K app，佢果啲所謂合唱，只係先錄咗自己唱嗰部份，然後人地再用呢段錄音合唱
有冇咩app 或者電腦軟件係可以真正同人即時合唱？謝謝

Skype

咁咪冇背景音樂？

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

歡歌